FIFA19點先可以同時控制多人防守

其實呢個問題都唔只19先係咁,以前打17玩season上過d1,但對親d勁既就好大無力感,今集啲人水平都高左而家打到d6都可以停左起到,尤其有啲日本仔防守好癲,我一攞波佢封晒上中下路既傳波路線咁濟,我都係用r1隊友協防各樣那樣,都唔可以好似佢咁好似同時控左4,5條友封死路線同焗波咁,究竟係控制問題定要調教啲戰術先做到佢咁?

一個掣電腦迫，自己去封線，右磨菇轉人
就係咁簡單

已經係咁做,但硬係唔夠人果種迫同同時4,5人防守,想轉邊到都比佢封死晒

攪game plan constant pressure 就會係係迪搶

其實對好多對手玩逼搶要轉陣拉開兩邊 轉邊就大把空位

空到可以閘一腳上前 成日咁入人波，人地迫你更加要冷静，多啲one touch

即係game入邊十字制果個壓迫戰術?
定係menu set戰術果到,thx bro

我明呢個道理 ,但迫都有分高低,高少少果d真係你遲疑一秒都比佢拍甩 又封死晒

依家有冇人打

屌你老味又比幾隻祖狗屈頭槌屈撚死